{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이파노라마오션뷰7펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 入室利用の際、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 料理の調理時に臭いがひどい料理の調理や個人バーナーの使用は禁止されています。 客室内で洗濯機や乾燥機を無料でご利用いただけますし、コーヒーメーカーも無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用の際、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "料理の調理についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "料理の調理時に臭いがひどい料理の調理や個人バーナーの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やコーヒーメーカーは利用できますか？",
            "answer": "客室内で洗濯機や乾燥機を無料でご利用いただけますし、コーヒーメーカーも無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 618
    }
}